今時今日仲出唔出到咁有星味既人牆？

足波撚收啦 成班廢中著住波衫出街柒下柒下

幾條A都輸比細哨

邊個來

咁有星味既波都贏唔到歐聯